（核彈級文宣）美國國歌廣東話版歌詞

小弟岩岩寫左首美國國歌歌詞，廣東話版。
希望大家聽日會唱
利申：反陳雲，城邦共諜早日收皮。
Credit by：石室遺錄

聽自由號角聲
星條旗漸生輝
人情心中閃照
誰在今天已無言
試問何日覺醒
拋開往時舊怨
聯邦合眾一心
能令江山光復
但願義勇蒼生
莫忘辛亥血淚
終於起革命
革去多年暴政
在獅子山上 啊我們走出了新路
誰仍在 而在我心
是勇者的新家

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

加油

教會歌喎清

要唱就唱英文啦

食食下飯諗出黎，前後都唔夠一個鐘

agger

唔好咁啦

自推